smartone/HKBN手機上網sales入

要D平D既plan( 384kbps/ 21Mbps)
有意留TG

smartone/HKBN呀,其他台唔使

TG: thhhhhh

我可以幫到你
我的Telegram係peter20172017
Pm me, thanks

HKBN
手機plan, 查詢可tg我

有回贈